早餐35蚊午餐50蚊晚餐70蚊

屌你老母，邊個話香港經濟差？

最能反映香港經濟望一望茶餐廳價錢就明

都未到沙士價
大陸又送大禮

三餐加藤屋

啱啱食完 鐵板飯加碟野菜$50有找 抵屌到

分店太少

香港人炒樓一日都搵35萬

屋企附近有

其實呢間加藤屋新界有冇？

岩阿 仲係好撚貴阿

屯門粉嶺都有

KFC 16.5頹餐，食左好耐了 仲有另一款

不能同意更多
屌佢老母 d藥房冇生意頂唔到貴租就賴經濟差，唔賴下咩人炒高租價樓價

上樓有望啦屌，好抵食

太興午餐燒味單拼都過60

早餐$32
中午 唔食
晚餐 $35
我的生活寫照

你唔食關人撚事

講緊濕鳩政府話經濟差呀

差佢老母啦差